支唔支持英超引入Var技術

琴晚有無var 12碼都係要輸

個人就唔支持 踢下又停下

支持
No

有冇vr 施華都冇offside

係黑嘅睇完都冇用，睇下意假就知

支持 停嗰時有得睇重播都唔會好悶 最緊要杜絕黑哨 有時買左波輸得好谷氣

點會唔支持 雖然會低 但係起碼公平左先

如果講買波 有時入左又炸 仲谷氣 試過日假一場炸左3次

一定支持，起埋公平d
犯規都仲話球證可以渣 fit
越位 門前白界依d 根本肉眼好難睇得清

賭波狗收皮啦

之前睇過一場荷甲 疑似12碼球證無判 對面打反擊入左 var顯示的確係12碼 最後吹入球無效外加12碼 呢個情況又點睇

有乜問題

人地反擊入完先吹 白白無左2球... 我係球員仲唔打能死球證

咁原本個入球唔應該出現架喎

咪就係
咁講法本身比人反擊果隊咪仲慘
無撚左個12碼又要比人入鳩埋波

樓豬弱智

駁唔到

有vr都無用啦
鏝鏡大於一切

原來係弱智
吹咗根本冇反擊個球

引入左點打4424呀，樓豬弱智，唔通d有錢佬真係貪英超夠刺激咩

如果黑到你贏左錢呢？

梗係輸左先賴黑啦，贏就理所當然既

好多運動都有
英超唔搞除左方便造假 都唔知有咩理由

睇唔睇Video取決於球證 其實黑嘅始終都會黑到